[重要！] 聽日7月11號 12點先開票站

【民主派35+公民投票 (初選)】#重要訊息 #請廣傳 : #服務站開放時間須延後至中午十二時！

警方於7月10日晚，突進入 #香港民意研究所 對其電腦系統進行調查，導致#民主派初選 的最後階段準備工作被延誤。

在此重申，初選所使用的是另一獨立電腦系統，警方的調查並不會影響於7月11日至7月12日進行的民主派初選。

#民主動力 及兩位初選協調人獲悉香港民意研究所團隊的工作日程被打亂，亦以防萬一，技術團隊因系統安全考慮，正為系統重設加密匙。因此，#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正，敬請留意！

同時，Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。而IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

因此做成的不便，我們謹向廣大市民致歉。望所有投票的市民，能多多包容及忍耐。

在惡法橫行的時代，我們要繼續不畏強權，以公民投票去拒絕謊言。

#民主派 #35plus #公民投票 #初選

推

Pushhhhhhhhhhhh

推到聽日訓醒就見到

Push

推多兩下

推多一下

Sorrysorry新手開post

push

Pishhhhh

未瞓幫推

點整

九點就番到服務點準備既手足...今次真係多謝你唔少
爭氣d好無

幫手推

要怪就怪黑狗尋晚搞事

之後會唔會聽日又去總部搞多一次

推唔到都pish

幾多人會睇到

咁夜
Send緊去d tg gp到

屌咁夜瞓晒啦，同埋唔係極速巴講，我都唔知又出咗po

聖誕icon

希望個個係死懶鬼，三點不露

建議同返啲銀髮族手足講

有冇code

Hhhhhsip

咪就係

希望多啲人見到

Send去gp到成效可能更大

好撚on9呀，仲諗住出去之前投個票，唉

你估佢哋想

我啲fd唔會咁早出去投票
Po ig story應該仲大成效

想知點知通知到佢哋，唔想佢哋白行

諗住投完票先瞓

冇啦，瞓醒先啦

逐個copy and paste?

想要凍啲嘅天氣

Pish

原來熱門第一

依家梗係啦

收到！！！

而家瞓

唔係 成炸copy

咁快

記得spread出去
同埋冇咗個app用

希望瞓醒仲喺到

唔瞓

瞓醒去投票

希望
依家熱門冇咩用 唔會好多人睇到

你瞓先

但都唔少人一入app就睇熱門

我係異類

其實我都唔係睇熱門先

Pishhhhh

7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票

咩事

你睇咩先

未瞓 推呀

再推呀

收埋咁多好野

通知

你地一齊瞓

Same

仲有好多㗎

3個一齊

已經一齊緊

有無放暑假

而家係夢

冇

唓

你喺me隔離喎

有咩

覆完人
先睇一睇熱門

新年

我想要壽包果d

咦，一樣喎，然後碌入時事台

推比全世界知

Tg wtsapp ig sc twitter 等全世界都知

再推

要小鳳姐

仲未瞓

唉，要住喺連登啦

冇咩事

一齊住

雖然怪唔到佢
但聽日肯定好多人摸門釘

比壽包你

你同油dee一樣
而家瞓，瞓醒投

咁一齊瞓

推推推

再推你

你L禾

見到你個名好肚餓

🐟

我仆咗啦

早晨接班人你訓

Bb 你瞓先

嘩成三四點改

等你瞓咗先

比狗搞足一晚 改到有對策已經好好

pish

所以要講俾多啲人知

你先

禾冇L你

掟暈你

我6點後先瞓

多謝曬

鞭暈你

一齊唔瞓

有無訓覺特別版

多謝膠

推！

睇人瞓覺普通版

得佢地有牙

推我推你

推
希望大家都去投

港共都幫手宣傳，唔係唔投下話

<-油睡覺的樣子

好核突 粉紅色嗰隻

Bb你真係好嘅啫，嘴返啖先

唔係

Me唔似佢

又嚟

有咩獎呀

我訓喇（油說）

唔係我嚟

咪嘴咗你一啖

齊上齊落，香港人，投票！

愈睇愈可愛

油：
伐：

唔夠呀

油：

有咩可愛

推到聽朝起身見到

嘴多啖

呢隻嘢on99咁，好好可愛

. . .

有冇其他

Byebye la

Bye bye

好核突
咁多隻 佢最核突

你想呢

腦魔咁得意，冇一隻核突

得佢

好恐怖 佢笑到我心都寒

Push 初選見！

我接力
其實我係等緊陳奕迅online音樂會

推啊

票站見

即刻嚟啦

但佢好似呢個😀喎

Live is so much better with Music?

我好唔鍾意粉紅色

係

都係豬仔狗仔得意d
繼續推

佢係肉色

推 願榮光歸香港

仲有半個鐘陳奕迅音樂會就開始
繼續推

點解唔睇夜晚場

你未瞓定瞓醒

我愛腦魔

腦魔世界第一

港奸Eason 睇佢個頭

所有都咁得意 除咗嗰隻

佢隻色唔靚

未瞓推

唔知會唱邊首呢
係驚2場歌單唔同
繼續推

佢哋都唔想
佢哋都係為咗保護我哋啲資料咋
人哋做緊通宵
體諒下啦 香港人

唔玩你啦

Pishhhhh

就嚟6點仲唔瞓

先開票站
搜尋
回帶
追蹤
發送匣
名已留
吹水台自選台創意台熱 門講故台最 新學術台
新聞
時事台World政事台財經台娛樂台房屋台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
最新
熱門
突發
新聞
社評
14 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
9 頁
選擇頁數
22 頁
選擇頁數
19 頁
選擇頁數
78 頁
選擇頁數
28 頁
選擇頁數
32 頁
選擇頁數
13 頁
選擇頁數
8 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
20 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
44 頁
選擇頁數
32 頁
選擇頁數
2 頁
選擇頁數
77 頁
選擇頁數
14 頁
選擇頁數
46 頁
選擇頁數
38 頁
選擇頁數
6 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
4 頁
選擇頁數
11 頁
選擇頁數
2 頁
選擇頁數
9 頁
選擇頁數
10 頁
選擇頁數
6 頁
選擇頁數
6 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
5 頁
選擇頁數
2 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
16 頁
選擇頁數
4 頁
選擇頁數
6 頁
選擇頁數
5 頁
選擇頁數
5 頁
選擇頁數
16 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
30 頁
選擇頁數
8 頁
選擇頁數
2 頁
選擇頁數
2 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
8 頁
選擇頁數
10 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
19 頁
選擇頁數
4 頁
選擇頁數
1 頁
選擇頁數
36 頁
選擇頁數
樓主置頂 #11
補番個source好喎： 🔗
第 1 頁
1 頁
下一頁
#1
係又屌唔係又屌
•
1 小時前
【民主派35+公民投票 (初選)】#重要訊息 #請廣傳 : #服務站開放時間須延後至中午十二時！

警方於7月10日晚，突進入 #香港民意研究所 對其電腦系統進行調查，導致#民主派初選 的最後階段準備工作被延誤。

在此重申，初選所使用的是另一獨立電腦系統，警方的調查並不會影響於7月11日至7月12日進行的民主派初選。

#民主動力 及兩位初選協調人獲悉香港民意研究所團隊的工作日程被打亂，亦以防萬一，技術團隊因系統安全考慮，正為系統重設加密匙。因此，#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正，敬請留意！

同時，Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。而IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

因此做成的不便，我們謹向廣大市民致歉。望所有投票的市民，能多多包容及忍耐。

在惡法橫行的時代，我們要繼續不畏強權，以公民投票去拒絕謊言。

#民主派 #35plus #公民投票 #初選
#2
溫水煮青蛙好好食
推
#3
金豆腐
推
#4
係又屌唔係又屌
•
1 小時前

#5
係又屌唔係又屌
•
1 小時前
Pushhhhhhhhhhhh
#6
係又屌唔係又屌
•
1 小時前
推到聽日訓醒就見到
#7
驢萎蔥
Push
#8
紅j頭
推
#9
係又屌唔係又屌
•
1 小時前
推多兩下
#10
係又屌唔係又屌
•
1 小時前
推多一下
#11
魏書洛陽城
•
1 小時前
補番個source好喎：

#12
咖哩芝士吉豬飯
推
#13
陳皮粉（已變壞）
•
1 小時前

#14
係又屌唔係又屌
•
1 小時前
補番個source好喎：

Sorrysorry新手開post
#15
魏書洛陽城
•
1 小時前
補番個source好喎：

Sorrysorry新手開post
記得pin番#11
#16
魏書洛陽城
推
已封鎖會員 - 原由柏実
完全封鎖
已封鎖會員 - 原由柏実
完全封鎖
#19
係又屌唔係又屌
推
#20
係又屌唔係又屌
•
1 小時前

#21
Hotelcomebae
push
#22
北角陳家樂
•
1 小時前
屌～又改

仲要咁夜講
已封鎖會員 - 無法顯示用户名稱
完全封鎖
#24
步步花生
•
1 小時前
未瞓幫推
已封鎖會員 - 無法顯示用户名稱
完全封鎖

使用條款及免責聲明私隱政策
Copyright © 2020 LIHKG. All Rights Reserved.

1 頁
1

回覆：時事台 - [重要！] 聽日7月11號 12點先開票站

你係最好㗎

啱啱去咗youtube望，發現好多鄰國人

我睇電視台直播

伐伐 你去咗邊

接力

右邊

原來係咁

幫推

冇喎

晏啲先

人手置頂

上面搞乜

緊張到瞓唔著

#352

我驚唔多人投

推上去俾同路人睇

瞓醒？

冇訓

推
重要資訊

做乜唔瞓

日夜顛倒 我都想早啲訓

今日熱門 只有初選
其他Post全部同我讓路

推2

我都係，仲愈嚟愈晏先瞓

睇黎都係要唔訓一日先得

但呢個方法好辛苦

係 每次去到3、4點就好想訓

最煩係呢啲鐘數開始想食嘢，又餓又眼瞓

收到！

係 好羨慕啲早睡早起啲人

開始多人，我哋可以收工

我哋可以收皮

我哋喺歐洲都係早睡早起

早唞啦

爆推 一定要推到全世界知

一齊瞓

去瞓

快啲瞓，瞓醒投票

推，填好資料先去投票人數呀

推Post01

推Post02

推Post03

推Post04

推Post05

推Post06

推Post07

推Post08

推Post09

真？

我瞓啦，再見

辛苦晒推po嘅各位
記得係12點先開始，帶身分證同e statement去票站就ok
同埋an機個app冇咗，要到時scan qr code先投到

Yes fb有po

斷十連

要收皮

去啦

Don’t reply me

咩嚟

瞓多陣先有得投

攞

Sor 推

一起身見到佢被人屌so cool

去咗邊

搵周公

再搵個

p

P牌留言

你究竟睇開咩po

唉 濕鳩

一定大把人去左一次見投唔到就算

咪話我潑冷水

重要訊息，推

係咪唔可以用選民登記網張cap圖

起左身

屌，去咗嚟啦，諗住一早幫手開站

幫手 Share 埋 Facebook page

Ppushhhhhhhhhhhhh

屌 死黑警

頂，已經起咗身準備去投票

Dllm 死黑警

食過早餐先

幫手推！

屌。差不多出門口。

同時，Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。而IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。
重點

推！！！！

等我特登早起

Pishhh

好彩出門口前見到

飲完茶，成家一齊去

推呀

撚

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正，敬請留意！

同時，Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。而IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

Tui

頂，諗著梳洗完先投就見呢個post

Really?

有冇網址

請睇pin

入去搵都搵唔到

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

蘋果都有報

姐係唔洗裝app了？

咁即係去街站定網上投票？

掃描票站外的二維碼 （QR Code），進入投票網頁。

若市民沒有智能電話，可向票站工作人員借用，亦可前往選區內設有紙張選票的特別票站。

選民按照應用程式指出，輸入其身處票站的編號及身份證資料後，即可開始投票。

市民透過程式投票後，程式會產生一個該次投票的二維碼，市民此時需要進入票站，將二維碼交給工作人員掃描確認，並提供身份證明及選民資格證明予工作人員確認。經確認及遞交電子選票後，即完成投票程序。

From 立場

721

剛睇cctvb又話聽日12點

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

今日12-晚上9點
聽日朝九晚九

差d奶野
諗住而家去

掃描票站外的二維碼 （QR Code），進入投票網頁。

若市民沒有智能電話，可向票站工作人員借用，亦可前往選區內設有紙張選票的特別票站。

選民按照應用程式指出，輸入其身處票站的編號及身份證資料後，即可開始投票。

市民透過程式投票後，程式會產生一個該次投票的二維碼，市民此時需要進入票站，將二維碼交給工作人員掃描確認，並提供身份證明及選民資格證明予工作人員確認。經確認及遞交電子選票後，即完成投票程序。

懵建華推

我都係 好彩手多碌一碌連登

連登新聞消息最快最貼地

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

撳入呢度揀你個選區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

ok, 收到

wtf

仲等我一早起身諗住排隊

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

==================

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

唔好戇居居等呀，12點先開始

打完波添啦

PUSH

#票站編號名單 #民主派 #初選

投票網頁，附有教學：

小秘訣：去個網開左程式，輸入票站等資料登記定，去到票站做認證就有效率好多！

網站內已有票站編號 list：

- 選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
- 要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

==================

- #7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

- Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

- IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

=========================

- 撳入呢度揀你個選區，有埋地圖帶你去票站

- 民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

好得意

已投

今日遲咗上水

有嘢做
天狼絲破處 出po
估唔到

一起身就喺noti見到佢兩個po，終於破處

好感動
見到人破處

仲有大佬庫未破處

伐b早晨

除咗大佬庫
識嘅人有邊個仲未破處

洗地組嗰啲？

唔係太識

依個都好清楚

初選投票教學[附逐頁截圖]

我開始唔係好認得啲人，成日撈亂